{
    "question": "Segitiga sama sisi memiliki simetri putar sebanyak\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Segitiga sama sisi mempunyai simetri putar sebanyak 3 jika di putar sebesar.</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h3>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 Kayaknya ya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Semoga membantu:)</h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "menghargai-dan-menghormati-budaya-dari-suku-bangsa-lain-untuk-men-382",
            "question": "Menghargai dan menghormati budaya dari suku bangsa lain untuk menjaga.. dan ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>persatuan dan kesatuan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>menghargai dan menghormati budaya dari suku bangsa lain untuk menjaga <strong>p</strong><strong>ersatuan </strong>dan <strong>kesatuan</strong></p><p></p><p>semoga dapat membantu</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Persatuan Negara Kesatuan Republik Indonesia dan mewujudkan cita-cita bangsa Indonesia.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hari-kebangkitan-nasional-ditetapkan-oleh-1-512",
            "question": "Hari Kebangkitan Nasional ditetapkan oleh \r\n1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peringatan ini identik dengan berdirinya organisasi Budi Utomo. Tahun ini, Hari Kebangkitan Nasional jatuh pada Kamis (20/5). Hari Kebangkitan Nasional ditetapkan oleh Presiden Soekarno pada 20 Mei 1948.</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tokoh-perjuangan-yang-memiliki-keahlian-dalam-strategi-perang-ger-299",
            "question": "Tokoh perjuangan yang memiliki keahlian dalam strategi Perang Geriliyah adalah... *    a. Ir. Soekarno\r\nb. Sutomo\r\nc. A.H. Nasution\r\nd. Gatot S oebroto\r\ne. Mohammad Hatta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>jenderal Sudirman</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerilya merupakan salah satu strategi perang dalam perjuangan para pejuang dalam rangka merebut dan mempertahankan kemerdekaan bangsa Indonesia. Perang gerilnya dipimpin oleh Panglima Besar Jenderal Soedirman. Perang gerilya terjadi di Yogyakarta saat Agresi Militer Belanda II pada 1948</p><p></p><p><strong>jadikan</strong><strong> yang</strong><strong> tercerdas</strong><strong> yah</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. A.H.NASUTION</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tokoh-tokoh-golongan-muda-yang-terlibat-dalam-peristiwa-270",
            "question": "Tuliskan tokoh-tokoh golongan muda yang terlibat    dalam peristiwa rengasdengklok beserta peranya\r\nmasing-masing?tuliskan tokoh-tokoh golongan muda yang terlibat dalam peristiwa rengasdengklok beserta perannya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Beberapa nama yang sering disebut sebagai golongan muda ini, antara lain Sukarni, Chairul Saleh, Yusuf Kunto, dr. Muwardi, Shodanco Singgih, Wikana, Sayuti Melik, Sudiro, BM Diah, Djohar Nur, Kusnandar, Subadio, Subianto, Margono, Adam Malik, dan Armansyah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-alasan-banggsa-portugis-masuk-indonesia-238",
            "question": "Apa alasan banggsa portugis masuk indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk menguasai Indonesia karna Indonesia kaya akan rempah rempah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-hak-cipta-berdasarkan-wipo-991",
            "question": "Apa yang dimaksud hak cipta berdasarkan WIPO\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Hak cipta melindungi karya-cipta yang asli dari seorang pencipta pada sebuah program komputer sebagai sebuah \u201ckarya sastra.\u201d Kode Sumber (Source Code) dapat dilihat sebagai karya sastra manusia yang dapat dibaca yang mengekspresikan ide-ide yang dimiliki para ahli perangkat lunak yang membuatnya.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perlindungan hukum kepada:pengarang, pencipta lagu,pembuat program komputer,perancang situs,dan pencipta lainnya atas karya-karya seni,drama,dan jenis lainnya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-bepergian-menggunakan-kendaraan-umum-merupakan-langkah-me-182",
            "question": "Mengapa bepergian menggunakan kendaraan umum merupakan langkah menghemat energi? kemukakan alasanmu!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan kendaraan umum termasuk menghemat energi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bahan bakar yang digunakan kendaraan dijalan menjadi lebih sedikit. bahan bakar yang digunakan lebih sedikit dibandingkan bila setiap orang harus mengendarai mobil sendiri sendiri. </p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dua-contoh-sikap-yang-baik-terhadap-teman-yang-jatuh-sem-874",
            "question": "Sebutkan dua contoh sikap yang baik terhadap teman yang jatuh sementara teman tersebut berbeda agama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menolongnya. ,. membantu mengobati lukanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persatuan-dan-kesatuan-mengandung-arti-bahwa-937",
            "question": "Persatuan dan kesatuan mengandung arti bahwa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Persatuan mengandung arti bersatunya bermacam-macam corak yang beraneka ragam menjadi satu kebulatan yang utuh dan serasi.</p><p>Kesatuan merupakan hasil perkumpulan yang telah menjadi satu dan utuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-yang-berhubungan-dengan-budi-dan-akal-adalah-pengertian-dari-725",
            "question": "Hal yang berhubungan dengan budi dan akal adalah pengertian dari \u2026.    a.\r\n\r\nBudaya\r\n\r\nb.\r\n\r\nDemokrasi\r\n\r\nc.\r\n\r\nBudaya demokrasi\r\n\r\nd.\r\n\r\nBudaya politik\r\n\r\ne.\r\n\r\nPolitik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Budaya</p><p><strong>Penjelasan:</strong> segala hal yang berhubungan dengan budi dan akal disebut kebudayaan</p><p></p><h2>Semoga membantu! jadikan jawaban tercerdas ya</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>d. \u00a0Budaya politik</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>maaf kalau salah semoga membantu : )</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}